如果開鋪 賣咩好？

想唔做依家份工開間鋪，各位巴打有咩推介

淫

人血饅頭

預幾錢，對咩有興趣？

口罩

200k左右 online game，足球

唔想靠人地血汗錢揾食

賣屎

諗清諗楚，係咁的時勢，做咩都唔好。
起碼真正過埋疫症期先

因為市埸走下坡先有機創業，但諗到就死諗唔到有咩好做

本身有idea 賣有機菜，水果 但計緊可行性

賣英國首都黃金

有 朋友係元朗有個hydroponic farm 一定會行online 不過唔想一日到刻送貨寧願開實店

想同步進行，因為行左無得返轉頭
但多謝巴打處處提點

賣笑
香港需要正能量

e句真